夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

^^

？？

你滿意我咪滿意

心淡

雙針

Shut up la ham+orange

???

Dun know English?ho rubbish lo